對馬戰鬼 (4)

繼續

又新post
終於解放哂嚴原

第2章一騎討難咗好多，仲要d花花草草阻住晒

聽日放假可以不停解放

返工呀屌

點解跑步個動作好似怪怪地咁

跳既動作都怪怪地

但係啲氣氛真係幾正

過左第一章，開始第二章前想清哂第一章地圖同支線

遠程武器L2有拋、長弓、短弓，仲有一個位剩，係咪仲有其他遠武？

感覺比起第一章真係要玩一閃 慢一秒已經比人劈

入第二章
不過清埋南島啲支線同敵陣先

揸長槍同浪人果d最撚難

繼續po

我覺得佢跳得膠膠地都係因為黑澤明
睇過就明

我用日文配音玩
主角同百合子講野 叫佢個名果時會讀yuna
有冇人都係咁？

第一次拔刀果幕正到扯旗

有咗稻荷之後啲物資真係多到用唔哂
係鐵材嗰度麻煩啲有排執

鐵材之後d領地多到傻

冇喎 我到係叫yurico

啲金呢?
有無得刷
仲差兩格先升爆把刀

金打大據點會有 再唔係直接買都得 第三幕商人見過有得賣 唔知第二幕有冇

Yuriko

頭先跳入去一騎之後比人當棒球打

有無巴打知呢件甲點拎

傳說任送
再加自己升先有呢個外觀

話時話巴打點整gif圖

睇緊pewdiepie卡天斬
先醒起冇影相,好後悔

唔該巴打
利申外觀撚 見件甲靚就會升

upload上Twitter 再轉gif

後期有d失望 難度設定太低
最尾兩隻boss全部初見過

想有挑戰性少少既唔好升爆把武

唔升技好啲
學完紫電一閃真係覺得太屈

其實係咪破防橫斬
點解會見到人話當跑路？

cls咁好嘅大作俾之前唔知邊個game評講咩劣化版刺客，我越玩越覺得似巫師3可惜佢只係講對馬島歷史唔會出到3集咁多，否則改進埋啲缺點真係

試過戰鬥隻手都係咁樣硬晒

慷慨的三條夫人
呢個支線任點先有得接爆左機都冇

Witcher個戰鬥系統好怪 同埋魔法複雜

位移大掛
但我試過就咁出唔到

可以用條jer吹笛

百合子

後期拎左2個吉運護符+決意=無限天斬

白金完成, 好過Tlou2太多太多

怒舞行得仲快

蒙住面飲酒 整得唔夠仔細

教左困難之後，狂死
死到好似電腦都睇我唔順眼，之後易打左

舅父原來係仆街

冷靜啲應對就得

想問下ps4 d 圖d 樣去返電話？？

我通常用PS個app post出黎
再download返張圖

想問點解放嚴原既金田城同小筬田村？主線打到去豐玉番去都無得解....仲係22/24

一開波戰鬼mode加怒舞天斬秒殺

我做法係send去自己另一個PSN
再用電話個msg app down返張圖

仲玩緊第一章
so far,玩困難難度仲好似玩緊ez mode咁

小丑巴基

終完爆主線了.....
劇透圖:

其實戰鬼mode秒唔秒到boss
秒唔到嘅話會扣boss幾多

你指單打個時? 佢戰鬼mode3刀會先扣格檔值再扣血
如果對方滿格, 第3刀先扣到佢血

聽講hard mode 都好易玩
dlc 應該出 hell?

以為會秒 好彩冇專登刷卒仔嚟試

對戰有冇隻狼咁好玩？定似AC odyssey

鬼滅之刃

想知點樣再入金田城

佢係有缺點
潛行元素game 係需要花心思係遊戲場景
Ai分佈
呢啲元素我覺得對馬以潛行黎計真係唔算好
我feel到最大問題係啲村太細太簡單
成個打兵營同主線對潛行黎講都太單調
但係故事正常打鬥爽係幾正
仲有我覺得佢主線定支線都有啲太少唔夠喉
有啲村嘅存在真係無謂搞到個世界好空洞
浪費咗好多設計
唔似Witcher 每一條村都有支線真係有村既感覺
不過呢啲可能係因為佢取材係戰爭嘅時期難發揮啲
支線有起承轉合已經好過剌客好多

古代啲村真係咁空曠架？真係勁易半夜俾人入屋偷嘢

唔駛古代
你睇翻日本復元既古績都知
農民都冇咩財產架啦

巴算唔算全隻game最靚女

點先可以斬甩人個頭？
玩到第二幕斬未有
已經識天斬同怒舞

劍聖染白全game最型 不服來電

呢隻game易既其中一個理由係啲暗具太勁
苦無升完一野一件又易補充，煙霧一掉落去即刻連殺3個再斬多件都夠時間
爆炸類既更加不在話下
雖然應該多多少少為左配合返劇情，做武士衝埋去劈是會仆街的

有冇pro機巴打share靚screen capture

我差唔多全程無用到暗器

一定唔係仆街，只係一個守舊盲忠嘅傳統武士，由始至終佢係好愛Jin嘅，唔係點會想Jin做佢個仔。
個結局好虐心。

好似解放滄洲先有

就算唔用暗器 困難既格劍都唔算難

上reddit有好多靚相

啱啱down完隻game，發覺唔可以用其他ac完。想問得呢隻係咁定而家新game都係咁？

digital唔係不嬲跟psn架咩

啱啱down完隻game，發覺唔可以用其他ac玩。想問得呢隻係咁定而家新game都係咁？

佢話我憑證問題

同fd夾嚟玩 佢話憑證問題

但要人地震懾緊先出到
點樣最有效震懾人？

係咪要升爆把暗殺刀仔先可以做到

好似係後期暗殺大將就會出現𠵱個動畫

最有效率震懾一定係用戰鬼武器 唔想用戰鬼武就乖乖哋轉專打佢嘅架式

如果冇記錯嘅話記
我喺第二幕左邊地圖鳩遊期間救路人就接到

假設買咗game嘅ac叫a
冇買嘅叫b
你個fd就用a嚟開game但唔好將個ac登錄做常用
你就登錄a做常用 再入b ac開game

明白，即係要有傳聞先可以接
Thx Ching

我平時唔震攝都用到一閃 但扣得冇咁多同唔斷手？

真心佳作黎
有無強迫症患者 一定要開晒成幅地圖

打到第二幕開頭，諗住打哂第一幕d據點先玩第二幕，但我打哂d迷霧都唔散嘅？係我打漏左？定係要打哂三幕先散？

係唔震攝都用到 但係傷害會低咗 斷唔斷手視乎你嗰下有冇殺到佢

正常應該係你打漏 你去地圖縮到最細有話你知差幾個

㩒咩制用太刀斬頭

好彩冇信5.5分個傻鳩game評

呢隻都5.5
好多大廠d 3a比3分都比多佢

珍 唔會差過assassin creed

據點應該有去過附近先會自動開，我爆第一章嗰陣清據點都發現出漏左個，最後上網search完去到附近先出

原來有呢個功能架

岩岩白金左
玩到第二章開始功能齊D, 玩落冇一開始感覺咁差
如果一開始進展唔好咁慢會好D
有D咩功能, 咩戰鬼武器, 咪又係刺客教條3,4果堆
一見到吹箭就諗, 唔係又有狂暴箭下話? 點知真係有
劇情前期一堆開放遊戲功能既任, 真係有D悶
但整體個FEEL唔錯, 中意武士中意OPENWORLD既都值得一玩
呢款白金都唔算難

地圖唔大 飛點又load得快 唔怕開地圖

白金有咩要求？

問號全清

殘體注意

清哂據點就自動開哂地圖啦

白金了

依個好似靚啲

玩咁快做咩姐

如果一開始就好快就開放晒所有功能
咁隻game玩到中後段就會冇新意好悶

隻game啲敵人來嚟來去都係嗰幾招

劍聖第三個能力中文版係咩？
英文寫中暗具既敵人攻防減50%
日文寫自己攻+25%防-25%

個場咁浪漫比個怨婦我

中文好似都係敵人減攻減防 𠵱隻game睇英文為準好啲

Btw劍聖

冇野做

講多d劇情好過

點會咁低分，認真諗爆頭而家搵唔返嗰篇文

開哂第一章地圖先第二章

唯一缺點係物件會遮人、無得lock人

1on1就自動lock
一對多既有得lock重難搞當佢劣化batman既freeflow battle會好好多

篇文講嘅問題又唔係完全冇嘅
例如啲NPC重用太多次，一個任務解救5條友，可以3個係一樣樣
不過好大風依個的確係ON9，叫寫文嗰個睇下文永之役 + 七武士再講啦

最癲係連對峙都遮到，其他情況都話可以手動調
然後敵人如果大大隻，條屍又可以遮到下一個敵人嘅來勢，玩到要出心眼

屌，第二章尾洗唔洗咁熱血

咁我照用返twitter算😂

第二第三個判定鬆啲已經算好少少試過第一個嗰陣啲樹同牆遮左半個晝面，有冇假身都死啦

我會打遊擊，圍住敵人用衝斬黎磨

煙霧彈>暗殺

啲缺點我都叫做認同，不過未至於要扣到變5.5分

有人刷分ar ma, 之前有post 話另一隻所謂既十分神作既打手專登比依隻0分，比個隻十分，所以宜家d分真係唔可信

解完trophy就算

我都試過個時都嚇一嚇

想問下個玩法係咪類似Horizon Zero Dawn？

除左都係open world之外唔多諗到有咩似

嗰篇係有名有姓嘅game評嚟，所以我先覺得怪

人在澳洲，想問買在實體碟之後下網上是咪有中文版可以補番落去
太多故事，唔想玩英文版呀

搏上位姐
佢都叫成功左啦，至小格左成星期我地都重會題下佢

咁有人覺得唔好玩都好平常嘅
隻GAME係好多細緻位冇做好
但以SUCKER PUNCH嚟講，我覺得係超額完成

對馬似ac
隻狼似bloodborne

岩岩玩咗兩日 想問下去到後面有冇得挑啲名劍客機

最似係成日要騎馬周圍去同埋打素材...
間中又暗殺咁

呢隻game啲1on1boss fight其實易過打mob好多
紅光嚟嚟去去得嗰幾招，其他時間任你打

有冇人會覺得自己成日汁漏左素材, 大戰完之後同個地方行CHECK左幾次, 但係其實後面根本唔使擔心唔夠素材升裝備?

認同可以覺得唔好玩，但10分滿分俾5.5分即僅僅合格就太誇張，我暫時玩到第二章初段，要俾分肯定遠超過5.5先。

打完之後好鐘意地毯式搜索 屋底都摷埋

邊打邊汁 有時行到無方向感

嘩我屌你老母個青蛙神龕好撚不安

第一章完都已經升到7788

去度後面你又多技可以屈佢 升左刀又扣得多
係幾易打

刀呀弓呀都升滿哂咁滯都未過第一章

x2 無架啦 已經認左命
都投入到嘅

上psn買算啦

打龍三一對一唔易打
是咁俾佢紅色斬

巴打有冇教學

已白金
最希望係可以係唔開新Save既前提下重打六劍客

勁難打 冇升閃避 格劍成日格唔到

最後頂唔順較低難度先過到

一個苦無車埋去就直接駁一閃

六劍客有咩好打

睇Powerpyx啦
啲game第一日出已經有齊收集品攻略
仲要啲大陸網都係喺佢度攞料

第二章蒙古兵揸手提火箭筒

啱啱先第二章
除左DQB2我都未白金過遊戲
呢隻有機會第二隻

你用邊個acc買game先
買game acc要設為常駐acc，再用另一個acc登入先玩到
如果唔設就要用買game acc登入

斬撚咗個頭都仲可以典翻起身未死 唔怪得知蒙古個陣打仗勁到癲

琴晚清到4點先訓
解放完淺藻先訓

高手啊Ching

咪用地底泥比啦

撞樣真係
個個都大眾臉

暗殺個判定好鬆，拎轉身撞到敵人都暗殺到
係啲高啲嘅蘆葦碌碌下都得

小弟手殘，覺得hard mode都好難

驚執漏珍寶，著旅人兜幾圈先走

條友拎隻狼嚟比較日本風嘅地圖
拎RDR2嚟比較打獵
一開始有唔合理嘅期望，自然就會有唔合理嘅分數

我自己未玩時都知隻GAME係似刺客教條啦
都知間廠之前隻infamous second son做成點啦
而家玩完，覺得好玩過刺客，超越期望架啦

又要問多次先 有無人都係鎗川據點甲匠附近係咁震但係搵唔到
利申城門上同甲匠入面嘅記錄都已經拎咗

重震緊？

玩過咁多隻game
呢隻game嘅影相mode係暫時最好嘅一隻
玩到上癮，其他game好小玩影相

領主城有枝旗

係呀屌 我都已經懷疑係咪bug 我試過跌死完係個個位係唔陣 原地快速傳送又震翻

正常應該扣bar先

有時響同一個任務入面，連衫都撞埋
唔係講緊街邊啲NPC，講緊救5個人，有3個係一模一樣(冇認真對比, 起碼當時係咁覺得)
依啲係應該改進, 不過我覺得依啲好minor，得啖笑

希望間廠會進步啦

隻game玩中文 睇英文要對照煩d

影個位嚟睇睇，我返到屋企望下

好似係二樓 攞咗唔記得大概位置

睇人玩覺得啲嘢好慢
自己玩就成日反應唔到
試多幾次，預判靠運氣

有圖有片，有幾多嘢要對照啊

去遠D 一對一用啱架式 睇住黎招架

如非必要都唔需要睇片啦

有需要咪睇囉
收集品盲摸摸又話怕漏

由快速傳送呢個位開始震 甲匠鋪到橋都係最震嘅位

今晚睇睇

已經爆機 所有支線都解哂
感想 會劇透

想問mk仲有邊度有得買？同幾錢？

我只係話直接對照中文方便過英文

我玩到最後都好缺

Okok, 你喜歡
我都只係講佢個source通常最快
我睇開佢都好少等大陸網

感謝

睇到你咁樣就笑死
用道具啦

竟然有玩？想追下

final boss真係好撚難打

我都覺 前期無道具難玩
中期有都ok
後期就算係勁怪
都唔難打 因為仁仔好好揪了

用一閃斬殺

我就係無用暗器，好玩，投入好多
效率仔可能覺得嘥時間

有得較 cg要唔要整走面具
不過我覺得其實可以直接除左佢

解放哂就基本上開哂

我就覺得符合我個人期望之餘仲有少少驚喜添！始終冇期望西方人可以做到咁。提起隻狼就諗起劍聖

玩左兩日主線都只係救左孝 成日行行下就有蒙古陣營，清左先再行

隻game應該有排玩
補張圖

之後我係門口殺入去就過咗

愚問.. 值唔值得買

求救 咩地方執到毒針同幻覺針材料

做百合子個支線,做完就

三重加密不如唔好加密啦

Sorry冇睇清楚原來你話材料

係呀 做完哂比我用哂
死唔緊要,話我聽知邊度搵先死啦

我記得佢話過幻覺針用彼岸花整,去彼岸花原可能有得執?

我都係咁諗,但個花原係邊

笑到仆街 睇見都炆

睇下 雖然我未到個到

卑鄙的本地人

傳說任 上雪山凍死

係咪miss左咩 9衝 衝唔切

你要點火保暖 好似講故佬左手邊先係正路 直行係歪路嚟 雖然我歪路9行到咗目的地

行啱路就會有火
拎齊決意同裝補血加成符去探索下

好再試試

新手一問 打唔同類型敵人轉唔同架勢係咪好重要？定係其實分別唔大？

我咁啱行到去嗰度見到仲諗住放上嚟添

好大分別, 唔啱架勢好難打到破防
除非用忍具

都幾重要,因為你對唔啱架式既話好難破到防,變相你要避開/招架先打到人,你唔想打到咁被動就要就返架式

重要
打盾兵用流水兩下三角破防
唔用流水打成4,5下

唔學咗招怒舞先

第三章北面多到痴線

都估到，但好感人

佢係咁，你當限時之前要搵到火取暖就ok

想問影相點過落電話/腦？點拍片
作完詩如果可以加返個風景 睇返就正

相有兩個方法
1. 用USB 抄
2. msg另一個psn acc, 用電話app / 電腦開my playstation拎返

打到第二章, 點先解放到嚴原?
差小X田村同金田城無得解既???

有無狐狸窩地圖？

想開晒護符欄先

對下地圖 解放農舍都算 金田城好似自動解

其他解哂了, 係差依2個城

新入手
你地幾take 天斬？
me 要3次 中級

打到第二章
金田城點解封左，咁點上北面嗰度做主線？

放到最大 金田城以北應該有圓點傳送

你地覺得三次天斬既威力勁d定怒舞勁d？

一次 困難
四點決意+三次溫泉加血

唔知點解笑左出聲

天斬好似

其實冇漢字都算，招式名有哂漢字點解要跟英文
天咩斬之前揾一大輪都唔知你地講緊咩，原來紫電一閃嚟

啱啱打完第一章，第一個島仲有三分一地圖未開

話係次級版assassins creed都講得出
我玩晒AC咁多集正傳外傳，但未試過好似玩對馬咁停唔到手

隻game要慢慢玩
唔好淨係玩主線 要解支線同救路人
就算咩都唔做周圍遊睇風景都一流

剩係戰鬥同故事都贏啦

咁繁體係叫天斬同怒舞喎

講緊點解翻譯要跟英文咩almighty譯做天斬

睇你自己鍾意入人中路定暗殺 冇話特別要學咩 睇自己玩法升

日經
睇自己鍾意用咩就升咩啦，一般建議升左擋刀擋箭擋槍先，反正玩落大把點

係咪好易好多點？唔白金式咁每樣嘢做晒係咪都夠升晒

因為英文先係正式文本囉
英文係 Heavenly Strike, 中譯 天斬
日文就係 紫電一閃

硬係覺得英文日文根本兩隻game嚟
招式都算，對話內容都唔同

點數係啱啱好夠升晒 點數唔會話好缺 你好快可以加晒你想要嘅玩法

夠唔夠升哂就唔知，不過追主線支線都一大埋exp同點

第一章支線我打晒先打 boss，都仲有三分一未開

唔明你講乜
英文叫The Heavenly Strike
中文叫天斬

何來紫電一閃?

日文翻譯

日文語音 同 字係叫做 紫電一閃

1999

哦, 隻GAME明顯係英譯中
啲日文語音同中文字幕嘅意思係唔同

鬼佬廠做game
英文係主文本都好合理

見到依個諗住去打，點知去到完全冇人
係咪要推主線先得？

有冇人知 幾時有得 standoff 叫人出嚟單挑

有啲得有啲唔得....

係

Thx

怒舞勁d 肥佬盾兵2下就殺到 就咁普通情況下用天斬2下殺唔死1個
但如果你係有裝15%回決意護符 就用天斬好d 回決意機會多左
變左你有機出多一下天斬

連個電字都冇點接到故事個閃電

比雷劈算唔算比天斬咗一野

天斬=雷電由天到劈落黎
意境既野睇你點睇既姐

btw冥人/戰鬼英文其實係咩點解個名差咁遠

叫天地雷鳴士斬或者天地有正氣斬啦

咁我覺得都係天斬好
就算紫電一閃同天斬比
我都係鍾意天斬呢個名多d

困難3次

我反而覺得「斬」同「閃」既問題重要d
英文冇閃 但係中文有
用個閃字先有好快嗰隻feel

唔係幾捉到完美招架果timing

“連天都斬裂” 嘅劍法

雷之呼吸 壹之型
霹靂一閃 六連！

鬼佬廠當然係拎住英文文本去思考
但日文文本似乎唔係次一級嘅存在

上面嘅問題, 應該係佢地冇考慮用中文字幕嘅人, 大部份都會揀聽日文
同埋譯英文方便佢地驗收翻譯

裝個水神護符，好擋好避好多

皇天擊殺

國屍斬

永續效果嘅護符日文係翻譯得好唔通順
因為係跟英文翻譯

國師係用雙刀

功能文字同劇情文字可能唔同做法

收對馬 有code荃灣
$400

咁係有d野刺客係好少少既，例如可以收埋人地條屍，吹口哨引怪，如果對馬戰鬼都有咁就更加爽

有好有壞啦
壞既 bug好多
人物同死物既碰撞位置唔夠好
AI偏蠢
指路少部份時候唔係幾好

百合子個支線

龍三個任入營地救人之後一齊清埋班蒙古兵，打打下望返轉頭全部人企哂上木箱可惜唔記得左影相

水神符係邊個？

玩到殺埋蒙古佬都未升過閃避

金色大符 更易完美閃、擋個個
第一章應該已經拎到

喼盾斬
宮本武藏既無刀境界

掉返轉，打咁耐無篤過攻擊

想問下有冇人個好似伊達正宗果個頭盔做咩任拎？

開始停唔撚到玩個影相

成隻game影相先係精粹

超記得依到 我覺得成隻game決鬥最令依到

你地買實體定數位?

呢隻街邊果d雜草黎
好後悔打主線支線果陣冇玩呢個相機mode
我就覺得尾王果度最撚正

頂帽點拎？

我以為決鬥戈隻

劍聖裝果個頭
唔記得洗唔洗升

隻game有冇位練習戰鬥
成日都捉唔到完美閃個時機

轉成困難 沖入個大據點入面唔死出返嚟你就練得差唔多

係街捉隻兵仔練

認真搵一隻練冇咩用最重要係你群戰用唔用得返

行咗第一章個島成個圈都搵唔到解放位
明明仲差3個地方
地圖又冇顯示

你打到第幾章？

你係咪燈塔冇點火啊？

琴日白金左隻game 仲專登走去收集哂啲珍寶啲風景真係好靚

好撚後悔決鬥果陣無影相

有無人知 傳說故事 ‘鎗川的復仇靈’𥚃面個平太郞係咪gay?

佢話同個乜鬼次郞’好親近’, 又話咩係人地妻女面前唔方面講

商人買嗰d刀係咪把把都一樣？

外觀黎
個餡都係你把刀

應該唔夠人手搞咁多嘢

遊戲中期仁會多左招戰鬼架式 個陣時先可以直接斬頭（殘殺）直接儲滿個戰鬼槽 但只可以斬對方將領級個頭 卒係冇得斬頭

鬼馬對戰幾時先出pc

想佢出patch fix 下bug先

打槍兵最明顯，疾風學到尾2識自動招架槍，齋㩒三角就ko啲拮拮兵

呢隻個白金可以話係送比你咁 你有做哂主支線都拎左7/8成獎盃

依家好多遊戲都係咁樣
白金條件friendly好多

或者可以話Sony自家啲遊戲都特別容易白金

Uncharted 系列、TLOU 1 都好煩

TLOU1唔算啦 故事打兩輪 餘下就係啲收集同打多人 好快就白金..印象我都係3日就白金

個影相mode真係好撚正

我個人唔喜歡有難度盃

重來唔care咩白金 限我點玩點玩
我要我鐘意點玩就點玩

但難度盃同樣有好處就係一開始直接玩最難就可以一次過解哂所有難度盃 平時打機慣左直接就玩最難所以就冇咩影響

之前有啲game仲要限人打到幾多周目先可以白金
果斷放棄

無人問過你喎Ching

白金主要都係考你耐性

佢唔叫你搵齊d item已經好好人

認同 但佢in game有風帶路都唔算難搵

想問下會唔會有第二把刀?定係全驚得一把,得一把既話我賣晒啲強化材料佢

揾一半ok呢一點值得讚下，有啲game要地毯式搜索格硬拖長個playtime當多左內容

一大一小only

得一把

個post你架？講下care唔care都要問過你？

正喎 等我升下先 而家升滿左水

作為消費者, 緊係希望遊戲做得更好啦
夠唔夠人手搞咁多嘢, 其實唔應該係玩家去考慮
玩家應該提出嘅, 係玩家想要啲乜, 在乎啲乜
唔需要考慮個建議嘅可能性
因為一般玩家根本就唔清楚間廠嘅人事狀況同技術力
唔應該幫遊戲廠劃地自限

好撚型

其實...鍾意解白金嘅人
都可以係自己鍾意點玩就點玩

仁六果支線地方的媽媽需要仁六

開地圖超痛苦
冇得好似 AC 咁爬座塔就開一忽，要真係行過先開到真心浪費時間

其實日本成日都係咁 啲男丁死晒 記得二戰都係咁

清哂據點會自動開哂地圖

想問下其實有幾個結局

THIS IS TSUSHIMAAAA!
有成就攞大家踢多d

我中過最勁嘅bug
同咗個隔住牆睇唔到嘅敵人對峙
跟住我就出咗牆同佢打
要兜路入返去

旅人裝染黑好撚型

爆機無劇透彩彈圖
你數到幾多隻GAME

ps4薄機係咪一定咁朦

據點係紅色菱形定蒙古包？

吾作甲加天照符勁到

全部紅色, 解放哂地區

明白！感謝

好撚好玩

如果d gif圖可以清d就正
有冇神巴打有教學

第2章了

再搵搵先，地圖係唔係會顯示未完成？
但地圖啲標記完成晒

第一章完左未？完嗰陣會出敵陣，但係其實唔齊，有啲要自己揾埋佢

舊機得720p

究竟啲人點樣玩得咁快
我第4日都仲係第一幕

點勁

殺人無限血咁

境井甲要升爆加強化對峙連殺先有五下對峙

屌 真係綁埋一齊賣

諗緊邊套重甲勁

想拎白金就旅人 其餘戰鬼/吾作

玩足5日，終於爆機⋯今年玩咁多隻game暫時覺得最好玩係佢

完咗架喇
囉有慢慢搵

半弓應該好過長弓？

cls用埋lightroom執

西雅圖戰鬼艾比

想問下點開傳說任要周圍同人講野？

結局眼濕濕認真

舊機好濛

過左第一幕先慢慢清野啦

痴撚線第二章啲武士好難打
著左武家甲都掂一掂到冇半行 HP，三角制又識避下下打 boss 咁打

最重意著劍聖甲做炸彈人

知唔知打啲咩任可以升條血同決意？仲係好短

溫泉同斬竹

溫泉姐係⋯ 要點做？

搵溫泉浸, 見到金鳥跟住佢啦

想問邊粒制影相？右制簡完相機之後唔識影

我用share制cap圖
我都唔知有冇影相制

正面打覺得煩嘅
苦無破防再加天斬

支線會唔會miss左

補得返

龍三啲任呢？

龍三啲任全部主線嚟

好撚好玩wo

戰鬼係邊套？？
境井甲？

傳說任拎

仲係南島,琴日終於以為清哂支任然後去救呀細路, 點知救完之後又多左幾個支任出來

細路還細路，細佬還細佬
成面鬚點叫細路

sorry, 打錯左, 自己睇番都笑左

原來光明正大打定陰人會影響天氣
成日暗殺就好易出行雷落雨，而且落雨夜晚之類天氣敵人就難啲發現你

第二幕開始對峙好難
對中個揸長槍晚就難上加難

第2幕係咁掃？

救埋舅父先 跟住會多d野比你係南島做

琴日打傳說任怒舞, 比想像中易打好多
同埋好想知條友乜水, 可惜冇交待佢

長槍唔係斬落嚟都難格
陰陰濕濕插一插

一騎其實係睇腳

係斜坡一下天殘腳已經夠佢死

為左拎劍聖甲，打小次郎的六把刀......
打大佬死左50次(困難mode)

咩叫一騎

單挑

一次過左 困難mode
可能我負碌

一騎討，即係隻抽
覺得難係習慣左之前果種節奏，打多幾次好快適應到
長槍係比較難，個起手動作同判定太快

浪人會fake 人兩次先斬
成日中招

排第2 d蒙古佬起碼唔會fake人，浪人玩居合又要眼定定咁睇

政子件甲升上去

無得lock人好唔慣係咁死.

真係有咁難玩咩

真係唔難 一次就過
回避 格擋 3角 打到破防出天斬

打隻天狗都死廿次

玩左幾粒鐘覺得冇得lock都冇乜野

有得Lock仲煩

好似話係專登咁整

請問呢個領地點解？ 一行過去俾人射到箭豬

比人射應該係有任務先會解

WFH打左成個上晝機

困難一次
反而打龍三打左十次

我，仲係第一張圖

龍三主線先會入去

果下天譴果下劈落黎笑左

玩咗5日仲係第一幕，主線仲係第一次見到龍3同佢一齊打完一個營地

Btw想問隻驚總共有幾多幕？

3幕

唔該哂

應該係
斷背山

果下真係整黎搞笑

我都收工返去斬蒙古佬

成日就來儲滿戰鬼 mode 就俾啲吉吉 hi 到

班豆粒幫明明無裝甲既廢狗黎用長弓一下係射唔死

第一個反應係笑住咁話佢抵撚死

點解會有人覺得係搞笑位

條友做咁多陰質野

同埋一開始冇預佢咁死

班村民都好撚痴線
人地只係每日夜晚去拜山又要佢死又要趕人出村

對侍是咪俾玩家必勝

話佢通敵 明明只係唔願講個死訊比好友妻女知

咁打緊仗你晚晚偷雞唔知走咗去邊又唔解釋都唔怪得哂人啦

佢個演出好搞笑
如果有個專屬cutscene拍得型啲會好好多

望番特典果D 遊戲插圖
蒙古卒都可以畫到成個大Boss咁樣

想問點先有呢個任？

唔係，後期一唔留神都係會輸

玩到後期，同一個系統重覆咗太多次，容易掉以輕心

全部角色都好7 好樣衰
完全冇愛 唔想幫d角色打支線
d敵人種類極少 基本上第一章已經見哂所有敵人
蒙古軍最勁既鐵騎 係印象中冇打過咁滯 個個步兵泥
爆完即棄

閱

noted with thanks

Thanks乜鬼
幫你加d內容
喂大佬啊隻game唔洗咁偏袒日本人下麻
鐮倉武士根本無咁型，件甲直頭係係戰國時代既款式
果個鄉下年代無人會好似主角咁好仁義道德，個個野蠻人黎，作都作得好d丫

支同你兵種少嗰part 中後段應覺有啲重覆

認*

我覺得最易俾槍兵FAKE到, 其他好易捉個時間,

以前玩過隻中土世界 拎住隻至尊戒
集齊自己既軍隊 攻城守城 打半獸人 戒靈 + n種魔物
召狼召飛龍
半獸人將領會system generate出唔同特性 性格
識背叛 進化
對馬既敵人將領永遠係金甲盾兵...
同伴都係醜女呀伯呀婆肥佬...

你講個隻魔戒
第一集就好玩
第2集悶到仆街

有強迫症要執哂啲野
同做哂啲支線先打主線
好辛苦

即係你覺得半獸人靚仔D？
當年對馬侵攻大部份都係宋人加高麗人， 蒙古人身光頸靚，見唔到蒙古鐵騎係正常

上面都有人講咗, 睇腳就得
有時想快快脆清咗個據點, 反而中伏

又咁講，如果隻game主角2B嚟，每次浸溫泉都睇到屎忽露埋胸既，我開地圖motivation又大啲既

我想講隻game係大而無當 吹大左
d budget去哂整個島
等月尾仁王dlc冇咁嬲

主角而家個樣啱啱好喎
又唔係話要日本動漫風嘅靚同露肉
而家係搵個眉清目秀，面尖尖嘅女性角色都冇

把弓升咗未

你覺得結奈個樣同半獸人有分別？

村姑你想咩樣
黑龍江d大媽都唔係仙女下凡啦

個個都咁上下 都未撚進化

鬼佬整亞洲人樣 不過都可以講係寫實啲既 靚女洗鬼同你打仗咩

蘇玉華劉嘉玲家陣好失禮你咩

依位弟兄好似識啲嘢喎

半弓射中頭盔會彈箭

村姑，仲要係古代人
我覺得已經算係好樣嗰幾個

咁寫實不如睇紀錄片la 打機wor而家
望下暗榮隻仁王d人樣靚到 對馬10分1都冇

我都知睇腳, 但就係唔知點解成日衰係槍兵手上

無視歷史咩？
古代日本人無溝鬼佬種就梗係又矮又黑又醜㗎啦

要唔寫實要靚人去玩返ff7啦
古代人係咁嘅樣架啦已經算靚嗰堆啦

出左第一個傳奇任 想問難唔難打
利申：手殘打easy

困難都唔會太難，有啲挑戰性咁
Easy應該完全冇難度

個任係咪幾時做都得 定推左主線先？

做咗先啦依啲

泥你老母

呢個時代既武士直頭唔係用打刀添
不過提番你你係打緊機唔係睇緊歷史書

第一個傳奇任應該係天斬？
做咗先，呢招勁到hard都變easy

好 咁去做左先

試下hard先, 唔掂再降低難度

岩呀
應該打FF7R嘛

小次郎打左十幾次先過到

卡左45 分鐘

有咩護符勁網上都未見有全護符表

村姑都係on9，串燒3兄弟個任逼人暗殺

仲未出小次郎任，幾時出架？剛剛打完龍三

第二章

第2章，你過埋金田就有

見到個吉運知唔知邊到拎？
我爆頭40%拎箭，再加吉運就60%

shadow of war 個半獸人系統可以話係隻game其中最大賣點

個個都話天斬勁天斬屈點解我唔覺
有時一下都未必殺到一件
定係我唔識用？

吹吹蕭

唔係 好似笛黎

做支線任 神明的平靜

橫笛直蕭

請問第幾幕地圖

同埋吹蕭可以改變天氣description講埋比你聽

想問武家甲升唔升4級好？見佢淨係加多啲決意，會唔會好大分別？
定係留返啲素材等升之後啲裝好啲？

利申 仲係第一幕，有旅人，浪人，忠賴
旅人 同 浪人 都已經3級
唔玩弓所以冇諗住升忠賴

留返黎升其他甲第二幕去到第三幕前期都可以用一套境井打曬

境井甲幾時有得拎？

主線會送

第二幕一開始

我做完都唔係好記得 sor 我嗰陣主線推到第二幕 好似喺舊豐玉丘 諗住去拜神社點知隻狐狸死咗 之後就觸發任務 你可以去搵吓

搵到啦 唔該哂

如果有制可以快速換成set裝就好弓手流、暗殺流、近戰流、探索流

真 無得save低好麻煩 要成日逐件換

傳說技係屈佢機無得防禦
同埋用傳說技能殺人有機率嚇到敵人瀨屎
下面劇透

ps子公司好少會出

破咗防先用

我爆晒機先知依件事

用怒舞咪唔怕囉 一鍵破防+斬殺

屌老母
去到後面政子夫人個僕人又愛上左政子夫人呢隻驚唔係hehe 就sheshe🌈🌈🌈🌈

消耗3大左小小

破防係咪姐係爆白色bar?

屈機唔係講高傷
係招技優先度高+無法防禦+位移
有時俾人圍走錯位用黎解圍都得

武家甲用都無用過
第二幕拎到家傳甲
之後又有戰鬼裝同劍聖裝
留料升呢三件好過

爆機後兩個結局分別

隻game除咗水之外其他野都好靚
Ps5一定玩多次

俾人圍我用神技苦無

得3 章真係短到呢
boss fight係格硬人山人海戰術

煙霧炸彈苦無
通常苦無未用到都清哂

迫到個boss狗急跳場都比你講到咁
你賣未呀 你爆咗啦喎

玩咗無耐 想問下去到小松鍛造爐想解放佢 但係點解去到又揾唔到蒙古人？

推主線

ok
另外想問下石川同政子主線做到4/9就停咗係咪正常？要開始推其他主線？

正常 之後嘅係下個區域先可以做

天照大神符必用

回復咁簡單其實冇乜必要
長期用稲荷水波能売命

稲荷水波能売命姐係邊個

同問

學識怒舞又有6條bar再加劍傷害基本上打boss輕鬆嬴

攞素材有bonus同擋易成功

個boss fight我淨係見到求其同慳皮

ps4 最後兩隻大作wor 笑死人 已經放左

騎馬系統 同 zelda rd2 差十皮
得3 個名你簡
騎馬戰幾乎係冇
蒙古鐵騎 永遠係劇情安排 行出黎比你用火藥炸

空氣斬

快到睇唔到

替身使者

搵路上神社搵左勁耐先搵到 上到去無理由唔影下相

有bug做咩動作都對地下伸直手
水流同吹笛啲動作笑撚到我

上網睇啲白金攻略話解左致敬無形者呢個盃會有戰鬼甲染料
其實係咪錯既? 因為我解左都唔見有

不如試下用assassin’s creed做比較

仲同佢勞氣乜嘢

應該係白金先會有

爆咗機白金+全戰旗珍寶記錄蟋蟀都捉晒
又冇得玩endgame對決
咪上嚟吹下水

全部都冇死 只係恫嚇左

白金出

岩岩打完小次郎，覺得仲渣過第一個豆笠

最好就騎馬同遊戲長度同rdr比
畫面同tlou2比
射箭同羅拉比
支線同巫師3比
暗殺同刺客比
潛入同mgs比
戰鬥同隻狼比
之後踩到隻game一文不值

我覺得係玩家有進步啫 就算你點唔解支線都好 起碼打咗5個浪人 死都係之前死夠啦

漏咗人設要同FF7R比

怎麼才算贏巴塞

弱智都識打機

都係，打第1個果時我仲睇小佢，到我爭d死時都嚇親

老老實實 又唔四重加密 咁加嚟做乜
唔俾cdrom睇?

未盡

振到第二幕尾
Btw巴打真係重口

打到

不動如山架式

有冇話境井家定吾作件甲好用d
唔係好夠料升哂

睇能力自己揀啦都寫哂出嚟啦

唔知點就留材料比之後戰鬼

戰鬼好用咩?
我覺得吾作先最貫徹武士道

我鍾意爆大技啫而且貪佢可以恐嚇人

送信果關又幾好玩

影相mode好正

要跳杯一定要升爆境井甲 對峙5個人 btw 我對峙擊殺到第5個個陣佢變慢左好多 好user friendly

Rdr2騎馬到手軟都講差十皮？
大佬research下先啦

Arthur有咩騎馬戰呀？
用腳踢人呀？

比到咁九唔搭八

好撚鐘意影紅葉相
呢隻驚應該做到十月十一月去唔到日本望梅止渴

d楓樹、銀杏樹林都好正

不過好似冇櫻花樹林，可能個feel唔太夾

打到第二章，d斗笠幫身位好好，成日俾佢閃走d攻擊

初頭我都俾佢地玩到一頭煙。
但係記住你有苦無、煙霧彈同黏性炸彈

玩過隻狼就知道個心法：「猶豫，就會敗北。」

永遠懷念左輪劍聖葦名一心

打小次郎班手下都打到on9

大家好 我叫葦名仁

記住橫掃跳高， 吉埋黎就踩

未學識破點踩

屌你左輪劍聖

而家有炸彈劍聖葦名仁

講主角一開始講咩仁義道德，點知後面滿手暗器
仲要成日入屋偷人野

啲蒙古人搶走晒平民啲嘢食，好嬲好嬲
R2
物資×10
可以升級境井家的太刀了

我唔得閒救孝
女：孝可以幫你整野 任勞任怨
佢依家係邊

要60fps

除左一開始抗拒暗殺之外,之後苦無 炸彈 煙霧彈 全部無師自通樣樣黎齊

開門會直接劈爛佢

成隻game係主題就係講緊呢樣野.....

要百合子教佢製毒

發覺傳說任個啲對決既場景真係不得了，好知道男人中意啲咩
贏咗仲有特殊收刀動作，型到

玩左3日 仲係玩緊支線 , 第一個島既下半

隻game 易在 d 暗器真係太勁
架勢個設定唔錯
如果多d 兵種
敵人小d 食花生會再刺激d

屌你隻仆街金雀煩到閪咁
遲早斬撚死你

主角開頭有啲似淺野忠信， 依家發覺似山田孝之，幾型棍， 典型日本人身材好多時矮過蒙古佬，整得幾似日本人

玩咗6日終於第2幕

有時唔知點解佢飛去果個位

劇透 小心

第二幕
守鎗川嗰度玩到起曬雞皮
點解可以咁撚型
戰鬼

打左幾日先清第一張地圖
係未介大支線

加埋個bgm 真係世界級
隻game既bgm真係為隻game加左唔少分

爸打知唔知個毒煙護符係邊到拎？

吉運2加50%加個爆擊有成60%爆

我都係，隻手bug撚左

境井仁嘅真人

D攻守城場面其實幾正

如果用現今畫質整返隻金城武鬼武者一定正到仆街

好gay

好有張力

整個仁叔版侍道
着住底褲周街跑撩交打 溝女

我次次看個標題都覺得係對戰鬼馬

鬼馬對戰

個標題都幾鬼馬

傳奇lv6會送

玩到停唔到

巴打點整哩隻gif圖架？

唔係咁計 睇下巴哈
10%爆擊 用吉運50% 係10%+50%=15%

啱啱先買黎玩想問下點樣扔苦無？同埋我見人可以有收刀姿勢同抹刀係點做到架？最後就係點解自己條村有狐狸窩但我拜唔到既求巴絲解答

巴打 唔洗咁心急 玩玩下就明
右掃一下手掣個平板就可以收刀
扔苦無係R1 （前提係推劇情先有）
狐狸窩係遇見隻狐狸佢會帶你去一個地方 係果個地方拜 去到按R2

開頭乜都冇好難打呀，連個寨仔都攻陷唔到d蒙古人又成日成堆衝出黎勁難打我諗加咗技會好打d既，唯有慢慢打儲點升

btw謝解答

有冇人覺得D兵既佈陣有點ON9, 係屋入面個D 對住牆面壁,,,

一開始乜技能都未學同未有技巧被人圍實死
當你學左天斬，掌握到招架既時間，玩暗器
你就可以開無雙了

好既，有既我就學咗先

第二章主線冇郁過已經升剩把刀最後要求啲金係喺支線先有？之前唔記得支線打蒙古包定咩有攞過
btw睇title都知得三章同大約講咩講守破離

呢個係佢同AC最大分別，相對易玩
打開潛入會覺得唔夠喉

唔係個個任都出金，任務報酬會有寫

第二章最尾攻城個任，發覺加料果part d兵係無限出
逼你跟佢劇情做
之後決鬥雖然一take過，但打到好柒

買數碼版啦清

戰鬼甲裝飾黎

唔該晒

唔該巴打

隻game暗器無雙

一唔用就煩到仆街

遊戲製作人故意逼大家做戰鬼

最多用係苦無
成日都正面衝擊 暗殺都小

一個煙再連鎖暗殺

煙霧連3個，再炸彈清多2,3個，重有剩苦無清埋佢

手殘 轉唔切武器

有子彈時間

當慢鏡用拎嚟擋刀都重得

係咁擋劍回血好爽
型到

戰鬼mode是咪一定一刀秒一件卒

係呀....

我係鬼馬戰鬼

都幾鬼馬, 呀仁仔好地地做武士學埋哂D外道野

鬼馬戰記

死果陣好有絕望感 係咁爬 有心無力 但對方係咁折磨自己 最後被割喉

鐵意志復活啦

我會想佢快D了結我再來過

有冇人知點解跟蹤腳印個陣要做到斷開一節節，呢個位真係勁奇怪

開晒4式技好似都無咩用
不過我又堅持唔用道具同弓無嘢好點

等你要花時間揾下掛
啲細節位係多奇怪野，車軚痕跟住部車唔見都會

過左一段時間 啲腳印唔完整都正常

唔會斷得咁有PATTERN
只可以話係增加咗追蹤難度

好心佢抄足witcher 腳印發光

唔好, 最憎係Witcher個金魚眼視覺
依家咁樣再連埋啲腳印, 現實地表達就啱
反正應該好少玩家會鍾意依一Part，簡單啲仲好

佢冇發光間中撞啱落雨能見度低揾嚟揾去都揾唔到

本身嘅難度係因為腳印冇連埋, 如果腳印係有深有淺咁連埋, 又點會難搵?
除非遊戲故意將條Path set入草叢/硬地土去斷開腳印, 令難度增加
自然環境令腳印斷開, 唔會而家咁兀突

同埋吹笛可以改天氣 (唔知任務入面係咪都得)

同埋明明先班人但係腳印都係得一款
天氣盡可能唔改，好似自然少少

我發現左個bug

殘殺左個將軍 佢仲係地下爬下爬下 但個頭都無左 超恐怖 仲可以了結佢

真 ghost of tsushima
唔似主角攞個名黎大鳩人

同斬豬頭一樣

鐵意志決鬥唔work

當你搵唔到既時 你離開一段距離 佢會叫你返去 就會show腳印位置

呢幾日已經好多人post上reddit巴哈fb

識食一定食百合子

唔知阿仁老豆有無同百合子做過愛

唔好fix 我覺得幾正

穿牆雀10次有9次都同我撞牆穿牆再瞬間轉移
concept本身ok既，但係控制得好差

學滿晒差好遠喎，啱架式兩下嘅小兵破防
槍兵重要變智障三角必架開

成日唔知飛左去邊

一死左班仆街追住來踩

槍兵仲係用緊反擊 佢地係咁攻好易反

好侮辱

百合子：你以為我留個太一係到係為咗咩

應該係細佬黎

屌thx,爆左機由佢了

啲翻譯真係好有問題

其實戰鬼武器即係咩武器
見到劍聖甲有加成

苦無 炸彈個啲

即係日本刀以外

弓都唔計

有冇人覺得結奈好似田蕊妮

隻game motion capture cap柒哂d 人樣

乜弓唔計咩

暗具，即係升技中間嗰頁上排嗰啲

苦無果五件呀

其實淨係升爆苦無都屈機，掟一下全部破哂防比你一刀殺

唔講幾多樣，因為計爆竹多多件

玩武士流4個架式好緊要
唔係打得好慢，救人質會救唔切

其實普通單刀蒙古佬有冇話邊個架式好啲？都係石？

做百合子、石川任務比既護符重覆既？係咪即係可以疊加嫁？

小次郎個對決場都好靚

可以，其實好多會有兩個

黑旅人裝+面具+浪人黑色斗笠
型撚到

係，企遠啲㩒實三角拮佢
升滿左就鳩㩒三角都贏，出手好快

牙突正啊
拎三角黎試
石破架式最快
同埋個系統見你唔夠打都會提你轉

但係好撚煩呢成日暫鳩我5以上 例如上次打完打完未換返架式 諗住下一下就換 仆你個街就停我5秒提我換

彈劍反擊個盃係要反擊果下殺到先計?

冇得熄提示呢點真係好on9

巴打 件咩甲？

我見好多人用咁

有咩特別？

浪人裝, +近攻

想問下後期搵D狐狸窩其實仲有冇用?
見佢剩係話加護符之力但又唔知加左D咩

有個稻荷護符會加多咗攻同血

有兩個護符會跟你揾到既數目強化

我有冇睇錯野， 有紅色跑車摺紙玩具？

影相mode真係好正

我認同

有冇人解完天斬之後日撚日都係行雷,依家天氣得返行雷

你用緊頂帽係cutscenes會間中係頂帽既裂縫見到主角隻眼,好鬼型

有兩個
一個加生命同攻
一個加決意同減敵人發視速度

GT7 呀依個係

要其他天氣吹蕭啦

Up去自己twitter或者youtube下載落黎再轉gif 如果效果既話用左個黑邊加紅葉

吹一吹暴風雨都變萬里無雲 勁過氣像武器

打到第三章都唔記得晒啲支線劇情

粉紅女妖尼古絲直播緊

冇⋯⋯
有咩關係

點解你地可以玩得咁快
我晚晚玩+隔日wfh都重係第二章清緊支線冇郁過主線

白金甲好靚

最強能力，係古代被人當神拜

吹都冇用WO,一路吹一路行雷

火刀個傳說任係邊度接？

屌我知點解啦,我轉左落雨首歌

浪人加近戰30%
境井加近戰大

邊個加得多啲？

我都想知

入左第3章用旅人開始唔夠力

我覺得30%多d

用得stealth多會成日行雷

自爆卑鄙小人

屌我都有呢個問題，最後揀樣點

想問個低能問題

一開始問投唔投降最後比人斬係邊個黎？？

揀樣算*

叔一燒個個？？
好似係政子夫人老公

r唔係，蒙古佬係監獄入面斬佢

設定有冇得較慢遊戲個節奏
打個幾兩個鐘就開始頭暈

我都係
日光日白勁好天但係有行雷聲
係咪bug黎架

暗殺得太多

係戰場上比人捉住嗰個
咪成日話你係懦夫既舅父

cam既速度有得較

係唔係紅色擋唔到 藍色冇得完美擋
巨斧肥佬又應該點打 成日同佢換血

比人斬左個個喎

舅父唔係志村大人咩，冇死

藍都可以完美擋
肥佬冇第四架式通常一刀一刀唔好貪

應該係呃你 嗰幕又冇血

咁其實藍係咩意思

有招技你學咗 有啲原本冇得擋（紅點）都變成有得擋（藍點）

戰鬼甲係最撚型

啲狐狸好得意

百合子同主角老豆一定有扑過野

佢臨尾果幕

今日靚相

佢話個晚kimochi

未亡人

成班都好淫亂 一死老婆就搞管家
有個就去sheshe

堅持唔用 其實違背左呢隻game個故事原意
個故事就係睇住仁變成戰鬼 唔會一味做武士 唔好咁mung塞死板

自爆左你成日暗殺

肥佬開左第4式就用重攻擊破佢防

想問招式去到後期係咪會學哂？

點解第2幕開始，佢個金田城閂咗，唔俾我過嘅？咁我點繼續故事...

對住條屍pad下掃會有對白

沖白金盃既話會學哂

法智=和理非
典雄=勇武

上面應該有個營地

明白，thx巴

和勇不分

天斬要較簡單先贏到

叔叔=民意撚

開頭以為法智係死左膠
點知咁勇

一開始唔慣姐，去到中後期啲決鬥有哂pattern，捉佢普攻完美格擋一斬扣一截，其餘時間狂閃、幾刀收工

典雄side quest好有feel

最後典雄2個任好心傷

係咪應該過咗第一幕先再打支線好？

我出嗰日玩到今日已經白金咗我都係清晒啲地點同支線先會郁主線,啲支線除咗政子嗰個有啲興趣做落去之外其他都冇乜興趣,解得好辛苦

打得慢左小小
剛完第二章 好虐心好撚想殺灑啲蒙古狗

邊把刀好用啲？
前期黎講，係咪本身個把已經得？

天隼好樣衰

Bonjour! Bonjour!

天斬都要set
後面仲有幾個難到仆街

都係同一刀，只係不同外型

藍普通擋唔到，要完美格擋
同埋其實出手夠快可以唔擋，打斷人攻擊

用嚟用去都係龍三笠最有型

連紅點都可以打斷的

啱啱玩到有弓
畫面比想像中無咁靚
但戰鬥系統幾好

至今為止只做左四個傳承-紫電一閃 天狗 忠賴 吾作
前三個都各有唔錯既地方,令人覺得有趣
但吾作真係好悶,唔似得前三個任務咁有劇情
就剩係得蒙古軍都搵緊鎧甲既key,而我最少要打6個 模式完全一樣既據點
全部都係要救3-4個俘虜,而且自己唔鐘意玩暗殺,有俘虜係度又打得辛苦
每個撿點都冇劇情推進,只係會比key你
搵齊哂去到鎧甲既地點清一清啲蒙古兵,然後爬兩下就完

冇BOSS打,冇劇情,又長到仆街,件野又唔係特別好睇

吾作幾好用喎，快破防

清完第一章支線打到第二章見到個圖咁大，d支線又唔係幾順路開始有d攰，睇黎都係慢慢玩算

打到後面冇吾作要3刀先破到防,
打盾兵又厚血要破2次防先打得死一件
吾作仲要有得回血, 群戰根本神器

靚嘅通常係光猛 草地 落葉
呢啲時候就靚到真嘅咁
一到夜晚 有水嘅地方就開始現形

話說蒙古佬射箭前究竟係講咩

我好自豪有 90% 嘅敵人我係暗殺嘅
另外 10% 係死響爆炸物品之下

吹蕭就得啦

屌你咩 無左個頭仲比你結束痛苦

好似係大叫會射箭 叫人避開

第三章被逐幾時開番下面d地圖
有d問號未打哂

無聊走去望唔同語言

最後，當然要睇下繁中同殘中嘅分別

咁多種語言，字體最核突就係殘中
好似以前啲盜版翻譯

前期無乜技

之後多啲技用轉翻困難都得嘅

好似用普通話講：發射

白金左，今次唔駛全collection先開杯好佛心

強迫症推

唔知會唔會有dlc呢
唔計人民支線，主線同配角支線劇情都唔差
景又靚、可以近戰流、對峙流、弓箭流、暗殺流
缺點R3轉視角校左快都好慢同視角會比野遮住

唔知就玩完第二章再講

係咪意思升一把就得？ 假如我升左一級，我買第二把返黎都係升左一級？

小次郎六把刀都係boss啦

比志村大人影響 成日想正面打
但第三章開始難 始終都係要暗殺

係，得一套刀(長、短)用同升

你做任或者係特別地方拎到d刀具只係skin黎，剩係改變把刀既外型

明明直接劈都贏硬，硬係慣左暗殺

一開波成堆武士跟佢指揮死撚晒就知志村係個壞榜樣
屌跟佢玩法死十次都搞唔掂

第一 二幕同志村廢老一齊出戰都會特登換返武士裝唔用道具打。
反面之後就用戰鬼裝咩道具都用哂好爽

好正常，冇正式數據但係我估我都要六十個鐘左右先爆機。

同一把刀嚟
唔同skin咁解

唔清支線既話其實真係好快完
佢主線既任務其實好短

牧童笛

過多D支線，浸多D温泉，玩困難一開頭係會不停死，條血長左，學多左架式，之後就好易打

屌浸晒咁多個溫泉

打打下唔知做咩BUG左
個角色行去NPC到就好似砍左佢地一下自動彈開
一開戰鬼MODE行去D蒙古人就自動比人砍死左

內射！內射！

我都中過2、3次呢隻bug

行近隻馬想上馬點知好似斬咗佢一野咁，嚇到佢走開，叫佢都唔行返埋黎

我係試過去狐狸窩冇狐狸
Chok 過 fast travel、load save 都唔得。

結果要打個 side quest 之後番去先出來。

我爆左主線玩唔玩得返D角色支線? 石川, 政子果D

請問開始咗《對馬的命運》任務之後要隔幾耐先再玩到開放世界？

玩左三日仲未過第一幕係咁做支線，做做下有人打又一定打

呢個真係要戒，屌行一陣又一堆人攔路次次都打的話 2046 都爆唔到機。
我老遠見到兜遠啲避左佢算。

打多幾個主線就比你返去

件紅色戰鬼真係好型

可以

死火，爆左機清晒支線個奬杯唔出
我點樣知我漏左咩支線？

慢慣玩都得嘅

岩岩玩 唔好好識射遠距離d拋物線箭

想問下拉左弓 準星下面個兩條橫線有咩用 係咪可以幫助度位幫助瞄準

戰鬼梗係黑色最型啦

中樂呀大佬

其實拎白金成就有咩用？

巴閉囉，英雄主義，疊馬

我自己就練格擋轉決意同練斬竹加多格決意
唔夠血擋兩擋又回哂血
完美格又可以貪多刀
利申打困難，未練以上skill係卡硬關
練完卡多4次收佢工

天斬條友永遠係普通斬最後紅斬
或者居合紅斬
扣夠血佢咪普通斬4-5連，最後一下藍斬，或居合紅斬2連
我自己就慣第一刀避，再連擋幾刀
紅斬完美閃可以磨佢兩刀血，完美格可以貪多刀
練埋格擋加決意又可以儲哂決意慢慢回血

入左第三章之後點先可以返去第一同第二既地圖

成隻game最on9係跑要禁L3
又無得改

玩多一兩個主線

救路人或者傳聞掛

爆左機 完埋支線
搵唔返重要嘅npc吹水
好空虛

請問幸運護符邊到拎？
即係機率多50%果個
唔該哂

好多game都係l3跑喎

漢代時期笛（篴）分為豎吹和橫吹；元代時期豎吹笛運用非常廣泛；明代時期豎吹笛名稱為「楚」後為順笛。

對峙殺三個跟住好快打完姐 兜路咪差唔多時間

果兩條線代表你同目標距離越遠落點越低
但要試多d熟左個距離 果兩條線就有用

L3跑先方便唔通重要禁實X咩呢個年代

成日俾呢個bug 嚇撚死
清完場 打算入屋執野 行埋道門突然間爆開

呢啲咪霸氣

咩bug 黎

我未試過咁搞笑既bug

剛剛拎左天斬
但D蒙古人愈嚟愈難打
連路邊遇到果d都好易比佢地殺
碌開避又碌得太遠，要斬返轉頭好難

對峙前練定單挑triple kill先殺三件收爆決意
之後射個苦無破三個人防再天斬三連都搞掂六條友唔計暴兵啦

求其黑火藥/煙霧彈多重暗殺清場啦

有時騎馬行行下無個提示要對峙都唔知撞到敵兵
懶咪禁制進入單挑畫面

L3邊方便
o一下閃
o2下滾
o禁實係跑咁先好
或者x2下係跑/禁實跑
L3個制太實 同埋打果陣都難禁啲

一開波係幾難，記得先用三角破防先斬

技能首推苦無升滿，前期一飛出去死三件
對峙都要滿，又係一開波斬三件
之後升一升格檔箭，呢隻驚弓手惡過大佬

換過個controller啦
要用哂兩隻手先跑到

都係唔係太明點用 姐係拉完弓距離咁上下遠就會拋物線跌落上面條線？再遠d就跌落下面嗰條？

用長弓加瞄準輔助乜都唔洗理

係 你當果3條線代表近-中-遠距離落點

例如你個人好近敵人 直接描頭就ok

你個人離敵人遠就要拉高d 敵人個頭係2/3條線 視乎距離幾遠

好返去再研究下
Thx巴打

用弓清晒一個營好爽

啲細bug 真係好多
先尻日街邊啲女人出男人聲條屍識講野

玩到射火箭，大塚明夫係離地啲但係幾鍾意

有拔刀術就正

用明月架式轉圈然後即刻跳 咁你就有劍氣加乘

岩岩完第二幕
個幕個下好震驚,好唔開心
打完應該知得講邊幕

見人可以斬斷啲手腳，頭，點解我唔得嘅？

出一隻宮本武藏同小次郎就好 以前隻人中之龍見參都好好玩

打Hard小次郎打左兩個鐘都過唔到
個AI好醒

去到打2章。d 敵人勁左。 對峙又快左...好易俾佢fake....

寧願唔出手都好過比人fake

唔禁俾人斬都係禁少少
禁錯即刻冇9成

巖流戰鬼
小次郎同武藏決戰慘敗之後死唔去
從此開始鑽研忍術，發誓要報仇

武藏嘅話咁啱日本又有套狂武藏就上，講武藏單挑四百武士

第三幕頭仲sad

依個bug仲會斬npc
傳送之後就會正常番

係d花草堆到行，主角會打開右手掃樹葉🍂

內射

冇人認同佢先慘

仁好慘
保護對馬卻失去家人 朋友

佢招募返黎既咪認同佢
戰亂既時期係要有個代表人物

劇透死全家

有無人教下路

想問開頭刷材料去邊度刷好？鐵材/金/竹唔知邊度有

拎個稻河符得啦唔駛特登嘥時間刷

但係升武器要用好多鐵材，點都唔夠

你除非要第一章就滿，否則清下蒙古包做下支線好快都升到4 5級

冇刷過，剩係戴住稲荷護符，第二章頭已經兩把刀升哂

睇片見人可以踢9人落山崖
個招係邊招?

疾風架式蓄力三角

唉

仲打緊第2章

如果我着劍聖裝
再裝咗兩個10%機率兩倍攻既護符
裝埋加其他護符50%機率既幸運護符
係咪就會高攻到不得了

仲未開疾風架式

下....有冇學技呀
初見殺....唔可以猶豫
主要避開紅色攻擊 其他都擋

唔係咁計嫁.....係10%嘅一半 加埋50%護符
10%+50%=15% 初初都俾佢fake左 但斬落唔覺勁左

衝埋去按o

我想問 我係隱泉之森 見到金雀 我跟佢行 但突然又唔見左 我應該點做

開左 （5）